反正香港人唔會自己罷工 不如夾硬黎啦

大家應該記得上次打風，東鐵癱瘓搞到大塞車

港鐵每個月台有月台緊急制
個緊急制一撳左，當前既站同埋前後站既所有車都要停
而站長要用鎖匙先還原到個緊急制
而東鐵冇月台幕門
只要有人行左落路軌，港鐵要花好長時間確保路軌冇人先可以開車